岩岩葵芳地鐵站比女人搣手

本身想一拳打返埋去
但我隻手實肉mode 以為佢都係扶我/撞到
點知佢沖去前面又搣OL女女
香港真係多痴線佬

利申：幾驚佢攞針筒

乜撚野實肉mode

實肉mode

追上去屌柒佢啦

即係隻手係冇咩脂肪

但佢痴線

痴線佬定痴線婆呀大佬？

仔定女呀
標題就女
內文就佬

有無搓返佢個波

又比女人摵手、又話多痴線佬
究竟你被男定女摵？